msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Better Oblivion Mod Manager 2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-17 11:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-09-11 17:25+0800\n"
"Last-Translator: icedream <icedream@tesfans.org>\n"
"Language-Team: 上古卷轴爱好者 <icedream@tesfans.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: Simplified Chinese\n"

#: Error.h:121
msgid "Masterlist Parsing Error: Expected a %1% at:"
msgstr "解析Masterlist出错: 预计%1%于:"

#: Error.h:122
msgid "Ini Parsing Error: Expected a %1% at:"
msgstr "解析Ini出错: 预计%1%于:"

#: Error.h:123
msgid "Userlist Parsing Error: Expected a %1% at:"
msgstr "解析Userlist出错: 预计%1%于:"

#: Error.h:124
msgid "Userlist Syntax Error: The rule beginning \"%1%: %2%\" %3%"
msgstr "Userlist语法出错: 规则起始于\"%1%: %2%\" %3%"

#: Error.h:125
msgid "Masterlist parsing aborted. Utility will end now."
msgstr "Masterlist解析已终止。程序即将关闭。"

#: Error.h:126
msgid ""
"Ini parsing aborted. Some or all of the options may not have been set "
"correctly."
msgstr "Ini解析已终止。多个或者全部选项可能没有设置正确。"

#: Error.h:127
msgid "Userlist parsing aborted. No rules will be applied."
msgstr "Userlist解析已终止。未应用任何规则。"

#: Error.h:130
msgid "includes a sort line in a rule with a FOR rule keyword."
msgstr "含一条带For规则关键词的排序行。"

#: Error.h:131
msgid "tries to add a group."
msgstr "试图添加群组。"

#: Error.h:132
msgid "tries to sort the group \"ESMs\"."
msgstr "试图排序群组\"ESMs\"。"

#: Error.h:133
msgid "tries to sort the master .ESM file."
msgstr "试图排序.ESM文件。"

#: Error.h:134
msgid "references a mod and a group."
msgstr "引用mod和群组。"

#: Error.h:135
msgid "tries to sort a group before the group \"ESMs\"."
msgstr "试图将一个群组排到群组\"ESMs\"前面。"

#: Error.h:136
msgid "tries to sort a mod before the master .ESM file."
msgstr "试图将一个mod排到.ESM文件前面。"

#: Error.h:137
msgid ""
"tries to insert a mod into the top of the group \"ESMs\", before the master ."
"ESM file."
msgstr "试图将一个mod插入群组\"ESMs\"顶部，位于.ESM文件前面。"

#: Error.h:138
msgid "tries to insert a group or insert something into a mod."
msgstr "试图插入群组或者其他到mod内。"

#: Error.h:139
msgid "tries to attach a message to a group."
msgstr "试图给群组添加信息。"

#: Error.h:140
msgid "has more than one sort line."
msgstr "含不止一个排序行。"

#: Error.h:141
msgid "has more than one REPLACE-using message line."
msgstr "含不止一个REPLACE消息行。"

#: Error.h:142
msgid "has a REPLACE-using message line that is not the first message line."
msgstr "含一个非首个信息行的REPLACE信息行。"

#: Error.h:143
msgid "has a sort line that is not the second line of the rule."
msgstr "含一个非规则第二行的排序行。"

#: Error.h:144
msgid "tries to sort a mod or group relative to itself."
msgstr "视图修改mod或者群组到本来的位置。"

#: Error.h:145
msgid "tries to attach an malformatted message."
msgstr "视图添加非法格式的信息。"

#: Error.h:146
msgid "tries to sort a plugin before a master file."
msgstr "试图将.ESP排在.ESM文件前面。"

#: Error.h:147
msgid "tries to sort a master file before a plugin."
msgstr "试图将.ESM排在.ESP文件前面。"

#: Error.cpp:122 Error.cpp:196
msgid "No error."
msgstr "未出现错误。"

#: Error.cpp:124
msgid "No game master .esm file found!"
msgstr "找不到游戏.ESM文件！"

#: Error.cpp:126
msgid "\"%1%\" cannot be read!"
msgstr "\"%1%\" 无法读取！"

#: Error.cpp:128
msgid "\"%1%\" cannot be written to!"
msgstr "\"%1%\" 无法写入！"

#: Error.cpp:130
msgid "\"%1%\" is not encoded in valid UTF-8!"
msgstr "\"%1%\" 未以UTF-8编码！"

#: Error.cpp:132
msgid "\"%1%\" cannot be found!"
msgstr "\"%1%\" 无法找到！"

#: Error.cpp:134
msgid "Evaluation of conditional \"%1%\" for item \"%2%\" failed!"
msgstr "对象\"%2%\"的条件\"%1%\"评估出错！"

#: Error.cpp:136
msgid "\"%1%\" is not a valid regular expression. Item skipped."
msgstr "\"%1%\" 不是有效的正则表达式。已跳过。"

#: Error.cpp:138
msgid "No game detected!"
msgstr "未检测游戏！"

#: Error.cpp:140
msgid "\"%1%\" cannot be converted from UTF-8 to \"%2%\"."
msgstr "无法将\"%1%\"由UTF-8转换为\"%2%\"。"

#: Error.cpp:142
msgid "Master file \"%1%\" loading after non-master plugins!"
msgstr "master文件\"%1%\"排在一个非Mater文件后面！"

#: Error.cpp:146
msgid "Cannot find online masterlist revision number!"
msgstr "找不到在线masterlist修订编号！"

#: Error.cpp:148
msgid "Cannot find online masterlist revision date!"
msgstr "找不到在线masterlist修订日期！"

#: Error.cpp:150
msgid "Cannot read list of files to be updated!"
msgstr "无法读取需要更新的文件列表！"

#: Error.cpp:152
msgid "Downloaded file \"%1%\" failed verification test!"
msgstr "已下载的文件\"%1%\"验证失败！"

#: Error.cpp:154
msgid ""
"The modification date of \"%1%\" cannot be read! Filesystem response: \"%2%"
"\"."
msgstr "无法获取文件\"%1%\"的修改时间！系统错误提示：\"%2%\"。"

#: Error.cpp:156
msgid "\"%1%\" cannot be renamed! Filesystem response: \"%2%\"."
msgstr "无法重命名文件\"%1%\"！系统错误提示：\"%2%\"。"

#: Error.cpp:158
msgid "\"%1%\" cannot be deleted! Filesystem response: \"%2%\"."
msgstr "无法删除文件\"%1%\"！系统错误提示：\"%2%\"。"

#: Error.cpp:160
msgid "\"%1%\" cannot be created! Filesystem response: \"%2%\"."
msgstr "无法创建文件\"%1%\"！系统错误提示：\"%2%\"。"

#: Error.cpp:162
msgid "\"%1%\" cannot be scanned! Filesystem response: \"%2%\"."
msgstr "无法扫描文件\"%1%\"！系统错误提示：\"%2%\"。"

#: Error.cpp:164
msgid "cURL cannot be initialised!"
msgstr "cURL无法初始化！"

#: Error.cpp:166
msgid "cURL's error buffer could not be set! cURL response: \"%1%\"."
msgstr "cURL错误缓冲器无法设置！cURL错误提示：\"%1%\"。"

#: Error.cpp:168
msgid "A cURL option could not be set! cURL response: \"%1%\"."
msgstr "一个cURL选项无法设置！cURL错误提示：\"%1%\"。"

#: Error.cpp:170
msgid "Proxy hostname or port invalid! cURL response: \"%1%\"."
msgstr "代理服务器或者端口无效！cURL错误提示：\"%1%\"。"

#: Error.cpp:172
msgid "Failed to set proxy type! cURL response: \"%1%\"."
msgstr "无法设置代理类型！cURL错误提示：\"%1%\"。"

#: Error.cpp:174
msgid ""
"Proxy authentication username or password invalid! cURL response: \"%1%\"."
msgstr "代理用户名或者密码无效！cURL错误提示：\"%1%\"."

#: Error.cpp:176
msgid "Failed to set proxy authentication type! cURL response: \"%1%\"."
msgstr "代理验证类型无法设置！cURL错误提示：\"%1%\"。"

#: Error.cpp:178
msgid "cURL could not perform task! cURL response: \"%1%\"."
msgstr "cURL无法运行任务！cURL错误提示：\"%1%\"。"

#: Error.cpp:180
msgid "Cancelled by user."
msgstr "用户已取消。"

#: Error.cpp:182
msgid "Parsing of \"%1%\" failed!"
msgstr "解析\"%1%\"失败！"

#: Error.cpp:184
msgid ""
"The modification date of \"%1%\" cannot be written! Filesystem response: "
"\"%2%\"."
msgstr "\"%1%\"的修改时间无法写入！系统错误提示：\"%2%\"。"

#: Error.cpp:186
msgid "The window \"%1%\" failed to initialise. Details: \"%2%\"."
msgstr "窗口\"%1%\"初始化失败。详细信息：\"%2%\"。"

#: Error.cpp:188
msgid "Memory allocation failed."
msgstr "记忆分配出错。"

#: Error.cpp:190
msgid "No Internet connection detected."
msgstr "未检测到可用网络。"

#: Error.cpp:192
msgid "No tag map has yet been initialised."
msgstr "标签映射未初始化。"

#: Error.cpp:194
msgid ""
"The requested change to the active plugins list would result in over 255 "
"plugins being active."
msgstr "对已激活插件列表的修改将导致超过255个插件被激活。"

#: Game.cpp:503
msgid "Rule is disabled."
msgstr "规则已禁止。"

#: Game.cpp:519 Game.cpp:557 Game.cpp:596
msgid " is not installed or in the masterlist."
msgstr "未安装或者已存在于masterlist中。"

#: Game.cpp:523 Game.cpp:562
msgid " is already in the masterlist."
msgstr "已存在于masterlist中。"

#: Game.cpp:527 Game.cpp:566
msgid " is not in the masterlist, cannot override."
msgstr "不存在于masterlist中，不能覆盖。"

#: Game.cpp:535
msgid " is not installed, and is not in the masterlist."
msgstr "未安装，并且不存在于masterlist中。"

#: Game.cpp:539
msgid " is not in the masterlist and has not been sorted by a rule."
msgstr "不存在于masterlist中并且未定义排序规则。"

#: Game.cpp:577 Game.cpp:615 Game.cpp:633
msgid "The group "
msgstr "群组"

#: Game.cpp:577 Game.cpp:615 Game.cpp:633
msgid " is not in the masterlist or is malformatted."
msgstr "不存在于masterlist中或者格式错误。"

#: Game.cpp:682 Game.cpp:699
msgid "Version: "
msgstr "版本："

#: Game.cpp:684 Game.cpp:701 Game.cpp:782 Game.cpp:784
msgid "Checksum: "
msgstr "CRC："

#: Game.cpp:754
msgid ""
"The order of plugins set by BOSS differs from their order in its masterlist, "
"as one or more of the installed plugins is false-flagged. For more "
"information, see \"file:../Docs/BOSS%20Readme.html#appendix-c False-Flagged "
"Plugins\"."
msgstr ""
"由BOSS调整的排序与masterlist中的排序不一致，因为一个或者多个已安装的插件标记"
"错误。更新信息可以查看\"file:../Docs/BOSS%20Readme.html#appendix-c False-"
"Flagged Plugins\"。"

#: Game.cpp:757
msgid "Could not enforce load order master/plugin partition. Details: "
msgstr "无法运行.ESM、.ESP排序比较。详细信息："

#: Game.cpp:776 ..\boss-common\Output\Output.cpp:1085
#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:75
msgid "Version "
msgstr "版本 "

#: Game.cpp:778
msgid "Active"
msgstr "已激活"

#: Game.cpp:797
msgid "Error: "
msgstr "错误："

#: Game.cpp:832 ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:446
msgid "Critical Error: "
msgstr "严重错误："

#: Game.cpp:833 ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:447 ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:489
#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:498 ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:530
#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:574 ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:613
#: MainWindow.cpp:488 MainWindow.cpp:497 MainWindow.cpp:537 MainWindow.cpp:592
#: MainWindow.cpp:642
msgid ""
"Check the Troubleshooting section of the ReadMe for more information and "
"possible solutions."
msgstr ""
"请检查说明文档中问题解决部分的介绍，获取更多相关信息以及可能的解决办法。"

#: Game.cpp:834 ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:448 ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:531
#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:575 ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:614
#: MainWindow.cpp:538 MainWindow.cpp:593 MainWindow.cpp:643
msgid "Utility will end now."
msgstr "程序即将关闭。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:493 ..\boss-common\Output\Output.cpp:495
#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:528 ..\boss-common\Output\Output.cpp:530
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:498 ..\boss-common\Output\Output.cpp:500
msgid "Bash Tag suggestion(s)"
msgstr "Bash标签建议"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:503 ..\boss-common\Output\Output.cpp:505
msgid "Requires"
msgstr "需要"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:508 ..\boss-common\Output\Output.cpp:510
msgid "Incompatible with"
msgstr "冲突："

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:513 ..\boss-common\Output\Output.cpp:515
#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1907 ..\boss-common\Output\Output.cpp:1909
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:518 ..\boss-common\Output\Output.cpp:520
#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1911 ..\boss-common\Output\Output.cpp:1913
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:523 ..\boss-common\Output\Output.cpp:525
msgid "Contains dirty edits"
msgstr "含dirty edits"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:568
msgid "Sort %1% before %2%"
msgstr "将%1%排在%2%前面"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:570
msgid "Sort %1% after %2%"
msgstr "将%1%排在%2%后面"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:572
msgid "Insert %1% at the top of %2%"
msgstr "将%1%插到%2%顶部"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:574
msgid "Insert %1% at the bottom of %2%"
msgstr "将%1%插到%2%底部"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:578
msgid "Add the following messages to %1%:"
msgstr "添加以下信息到%1%："

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:580 UserRuleEditor.cpp:217
msgid "Add the following messages:"
msgstr "添加以下信息："

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:587
msgid "Replace the messages attached to %1% with:"
msgstr "替换%1%的信息为："

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:589
msgid "Replace the attached messages with:"
msgstr "替换信息为："

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1081
msgid "\tVersion "
msgstr ""
"由<a href=\"http://www.tesfans.org/boss-chinese-translator/\" target=\"_blank"
"\">icedream</a>汉化<br />\t版本 "

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1093
msgid "Log Feature Support"
msgstr "日志功能支持"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1094
msgid "Display Settings"
msgstr "显示设置"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1095
msgid "Filters"
msgstr "过滤配置"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1099
msgid "The BOSS Log requires Javascript to be enabled in order to function."
msgstr "BOSS日志需要开启Javascript才能运行函数。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1106
msgid "Colours must be specified using lowercase hex codes."
msgstr "颜色代码必须使用小写十六进制数。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1110
msgid ""
"The BOSS Log can be displayed using an alternative colour scheme, which can "
"be enabled and customised using the options below. Colours must be specified "
"using their lowercase hex codes. The default value for each element is "
"displayed as the placeholder for its text box, and this value is used if the "
"text box is left empty."
msgstr ""
"您可以在下面开启并且自定义BOSS日志主题颜色。<br />颜色代码必须使用小写十六进"
"制数。每个元素的默认数值已显示在文本框背景中，文本框放空时，该数值将被使用。"
"<br />"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1111
msgid ""
" Some examples of colour codes that can be used may be found <a href='http://"
"en.wikipedia.org/wiki/Web_colors#Color_table'>here</a>."
msgstr ""
"常见颜色代码可以在<a href='http://en.wikipedia.org/wiki/"
"Web_colors#Color_table'>此处</a>查看。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1113
msgid "Use Alternative Colour Scheme"
msgstr "使用自定义颜色主题"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1115
msgid "Element"
msgstr "元素"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1115
msgid "Colour"
msgstr "颜色"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1117
msgid "General Text"
msgstr "普通文本"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1118
msgid "Window Backgrounds"
msgstr "窗口背景"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1119
msgid "Menu Background"
msgstr "菜单背景"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1120
msgid "Menu Button Hover"
msgstr "菜单按钮（鼠标经过）"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1121
msgid "Active Menu Button"
msgstr "菜单按钮（已选择）"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1122
msgid "Links"
msgstr "超链接"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1123
msgid "Visited Links"
msgstr "超链接（已浏览）"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1124
msgid "CRC Labels"
msgstr "文字“CRC”"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1125
msgid "Active Labels"
msgstr "文字“已激活”"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1126
msgid "Version Labels"
msgstr "文字“版本”"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1127
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1128
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1129
msgid "Dirty Messages"
msgstr "Dirty Edit信息"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1130
msgid "Bash Tag Suggestion Prefixes"
msgstr "Bash标签建议"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1131
msgid "CSS Settings Panel File Drag Highlight"
msgstr "CSS设置菜单面板文件拖拽高亮"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1132
msgid "Filters Background"
msgstr "过滤工具背景"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1133
msgid "Success Messages"
msgstr "成功信息"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1134
msgid "Quoted Userlist Messages"
msgstr "Userlist调用信息"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1135
msgid "Summary Messages Default Background"
msgstr "总结信息默认背景"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1136
msgid "Table Headings"
msgstr "表格标题"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1138
msgid ""
"You can <span class='button' id='cssButtonBackup'>back up</span> your "
"display settings to avoid losing them when you <span "
"id='loseSettingsClose'>close the BOSS Log</span><span "
"id='loseSettingsCacheClear'>clear your browser's cache</span>."
msgstr ""
"您可以<span class='button' id='cssButtonBackup'>备份</span>您的显示设置避免"
"<span id='loseSettingsClose'>关闭BOSS日志</span><span "
"id='loseSettingsCacheClear'>清理浏览器缓存</span>后丢失设置。<br />"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1138
msgid ""
"Backup files are given nonsensical names by your browser, but you can rename "
"them to whatever you want. Drag and drop a backup file into this panel to "
"restore the settings it contains."
msgstr ""
"备份文件的名字由浏览器自动设置，但您可以把他修改成您容易识别的名字。<br />拖"
"拽文件到菜单面板可以恢复备份文件内保存的设置。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1139
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1144
msgid ""
"Support for the BOSS Log's more advanced features varies. Here's what your "
"browser supports:"
msgstr ""
"不同浏览器对BOSS日志高级功能的支持有所不同。以下是您的浏览器支持的功能："

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1145
msgid "Functionality"
msgstr "功能"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1148
msgid "In-Log Plugin Submission"
msgstr "内置插件提交功能"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1148
msgid ""
"Allows unrecognised plugins to be anonymously submitted to the BOSS team "
"directly from the BOSS Log."
msgstr "允许直接从BOSS日志中匿名提交无法识别的插件给BOSS团队。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1149
msgid "Backup/Restore of Display Settings"
msgstr "备份/恢复显示设置"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1149
msgid "Allows the backup and restore of custom display settings."
msgstr "允许备份与恢复自定义显示设置。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1150
msgid "Settings Memory"
msgstr "保存设置"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1150
msgid ""
"Allows the BOSS Log to automatically restore the display settings and filter "
"configuration last used, and to hide this panel, whenever the BOSS Log is "
"opened."
msgstr ""
"允许每次打开BOSS日志时，自动应用上一次的显示设置、过滤配置或者隐藏此面板。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1152
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1155
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1156
msgid "Shadows"
msgstr "阴影"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1157
msgid "Transitions"
msgstr "过渡"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1158
msgid "Transforms"
msgstr "变换"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1159
msgid "Input Placeholders"
msgstr "输入占位符"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1160
msgid "Form Validation"
msgstr "格式检查"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1162
msgid ""
"Do not display this panel again for this browser. If this checkbox is left "
"unchecked, this panel will be displayed every time you open the BOSS Log."
msgstr ""
"不再在此浏览器显示此面板。如果不勾选此选项，您每次打开BOSS日志都会看到此面"
"板。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1167
msgid "Hide Version Numbers"
msgstr "隐藏版本信息"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1168
msgid "Hide 'Active' Label"
msgstr "隐藏文字“已激活”"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1169
msgid "Hide Checksums"
msgstr "隐藏CRC数据"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1170
msgid "Hide Notes"
msgstr "隐藏注意事项"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1171
msgid "Hide Bash Tag Suggestions"
msgstr "隐藏Bash标签建议"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1172
msgid "Hide Requirements"
msgstr "隐藏需求信息"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1173
msgid "Hide Incompatibilities"
msgstr "隐藏不兼容信息"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1174
msgid "Hide 'Do Not Clean' Messages"
msgstr "隐藏 'Do Not Clean'(不要清理)信息"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1175
msgid "Hide All Plugin Messages"
msgstr "隐藏所有插件信息"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1176
msgid "Hide Inactive Plugins"
msgstr "隐藏未激活插件"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1177
msgid "Hide Messageless Plugins"
msgstr "隐藏无信息的插件"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1178
msgid "Hide Clean Plugins"
msgstr "隐藏不需清理的插件"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1180
msgid "%1% of %2% recognised plugins hidden."
msgstr "%1%/%2%可识别插件已隐藏。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1181
msgid "%1% of %2% messages hidden."
msgstr "%1%/%2%信息已隐藏。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1187
msgid "Submit Plugin"
msgstr "提交插件"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1188
msgid "Plugin"
msgstr "插件名"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1190
msgid "Download Location"
msgstr "下载地址"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1190
msgctxt ""
"Label for text box. Do not use a single quote in translation, use '&#x27;' "
"instead"
msgid "A link to the plugin&#x27;s download location."
msgstr "插件的下载地址。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1191
msgid "Additional Notes"
msgstr "补充信息"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1191
msgid ""
"Any additional information, such as recommended Bash Tags, load order "
"suggestions, ITM/UDR counts and dirty CRCs, can be supplied here. If no "
"download link is available, this information is crucial."
msgstr ""
"任何补充信息，比如推荐的Bash标签、排序建议、ITM/UDR数量以及需要清理的插件的"
"CRC数值，你都可以填在这边。如果没有下载地址的话，此数据就十分重要！"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1193
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1194
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1214
msgid "Checking for existing submission..."
msgstr "正在检查已存在的提案..."

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1228
msgid "Error: Existing submission check failed!"
msgstr "错误：已存在提案检查失败！"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1244
msgid "Previous submission found, updating with supplied details..."
msgstr "找到旧版的提案，正在更新详细信息..."

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1250
msgid "Plugin submission updated!"
msgstr "插件提案已更新！"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1252
msgid "Error: Plugin submission could not be updated."
msgstr "错误：插件提案无法更新。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1275
msgid "No previous submission found, creating new submission..."
msgstr "未找到旧版的提案数据，正在创建新提案..."

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1281
msgid "Plugin submitted!"
msgstr "插件已提交！"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1283
msgid "Error: Plugin could not be submitted."
msgstr "错误：插件无法提交。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1289
msgid "Error: Data transfer failed."
msgstr "错误：Data转换失败。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1321
msgid ""
"Web storage quota for this document has been exceeded. Please empty your "
"browser\\'s cache. Note that this will delete all locally stored data."
msgstr ""
"文档网络存储空间不足。请清空您的浏览器缓存。注意此步骤将删除所有本地保存的数"
"据。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1508
msgid "Please supply at least a link or some notes."
msgstr "请至少提供一个链接或者一些补充信息。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1522
msgid "Exception occurred:"
msgstr "发生例外："

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1860 ..\boss-common\Output\Output.cpp:1891
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1863 ..\boss-common\Output\Output.cpp:1954
#: UserRuleEditor.cpp:883
msgid "User Rules"
msgstr "用户规则"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1866
msgid "%1% Plugins"
msgstr "%1%插件"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1870 ..\boss-common\Output\Output.cpp:1986
msgid "Recognised Plugins"
msgstr "已识别插件"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1872
msgid "Restored Load Order"
msgstr "已恢复排序"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1876 ..\boss-common\Output\Output.cpp:2009
msgid "Unrecognised Plugins"
msgstr "无法识别插件"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1894
msgid "Plugin Type"
msgstr "插件类型"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1894 ..\boss-common\Output\Output.cpp:1904
msgid "Count"
msgstr "总数"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1895
msgid "Recognised (or sorted by user rules)"
msgstr "已识别(或者由用户规则排序)"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1897 ..\boss-common\Output\Output.cpp:1899
msgid "Unrecognised"
msgstr "无法识别"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1900
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1901 ..\boss-common\Output\Output.cpp:1914
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1904
msgid "Plugin Message Type"
msgstr "信息类型"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1923
msgid "No change in recognised plugin list since last run."
msgstr "与上一次操作相比，可识别插件的排序未发生变化。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1955
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1955
msgid "Applied"
msgstr "已应用"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1955
msgid "Details (if applicable)"
msgstr "详细信息(如果可用)"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1969
msgid " Plugins"
msgstr " 个插件"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1988
msgid "Restored Load Order (Using modlist.txt)"
msgstr "已恢复排序(使用modlist.txt)"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1990
msgid "Restored Load Order (Using modlist.old)"
msgstr "已恢复排序(使用modlist.old)"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:1993
msgid ""
"These plugins are recognised by BOSS and have been sorted according to its "
"masterlist. Please read any attached messages and act on any that require "
"action."
msgstr ""
"以下插件已被BOSS识别并且根据masterlist调整了排序。请阅读提示信息做出相应调"
"整。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:2011
msgid ""
"The following plugins were not found in the masterlist, and must be "
"positioned manually, using your favourite mod manager or by using BOSS's "
"user rules functionality."
msgstr ""
"以下插件masterlist中不存在，所以需要手动排序，您可以使用mod管理工具或者再使用"
"BOSS用户规则的功能修改这些插件的排序。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:2012
msgid ""
" You can submit unrecognised plugins for addition to the masterlist directly "
"from this log by clicking on a plugin and supplying a link and/or "
"description of its contents in the panel that is displayed."
msgstr ""
" 您还可以提交无法识别的插件到masterlist中，只需要点击插件然后在窗口中输入插件"
"的下载地址或者内容介绍。"

#: ..\boss-common\Output\Output.cpp:2089
msgid "Please read any attached messages and act on any that require action."
msgstr "请阅读相关的信息并且适时做出相应调整。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:88
msgid "Description:"
msgstr "介绍："

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:89
msgid ""
"  BOSS is a utility that sorts the mod load order of TESIV: Oblivion, "
"Nehrim,  Fallout 3, Fallout: New Vegas and TESV: Skyrim according to a "
"frequently updated  masterlist to minimise incompatibilities between mods."
msgstr ""
" BOSS是一个可以帮忙调整 TESIV: Oblivion, Nehrim,  Fallout 3, Fallout: New "
"Vegas 与 TESV: Skyrim 等游戏插件的排序的工具。主要依靠长期更新的masterlist以"
"达到mod之间最小的冲突。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:93
msgid "Examples:"
msgstr "例："

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:95
msgid "    updates the masterlist, sorts your mods, and shows the log"
msgstr "    更新masterlist，排序，然后显示日志"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:97
msgid "    reverts your load order 1 level and skips showing the log"
msgstr "    恢复到上一次的排序，然后显示日志"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:99
msgid "    reverts your load order 2 levels and shows the log"
msgstr "    恢复到上上一次的排序，然后显示日志"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:113 ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:122
#, c-format
msgid "Downloading: %s; %3.0f%% of %3.0f KB"
msgstr "正在下载: %s; %3.0f%% 总大小 %3.0f KB"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:195
msgid "produces this help message"
msgstr "生成此帮助信息"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:196
msgid "prints the version banner"
msgstr "打印版本标语"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:198
msgid ""
"automatically update the local copy of the masterlist to the latest version "
"available on the web before sorting"
msgstr "排序之前自动更新本地masterlist副本到网络上的最新版本"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:201
msgid "inhibit the automatic masterlist updater"
msgstr "禁止自动更新masterlist"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:203
msgid ""
"automatically update the local copy of the masterlist to the latest version "
"available on the web but don't sort right now"
msgstr "自动更新本地masterlist副本到网络上的最新版本但不立即更新排序"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:208
msgid "don't launch a browser to show the HTML log at program completion"
msgstr "完成排序后不在浏览器中显示HTML格式日志。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:211
msgid ""
"revert to a previous load order.  this parameter optionally accepts values "
"of 1 or 2, indicating how many undo steps to apply.  if no option value is "
"specified, it defaults to 1"
msgstr ""
"恢复到旧的版本呢。此参数可设置为1或者2，分别表示恢复的等级。如果未输入数值，"
"将使用默认值1。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:217
msgid ""
"specify verbosity level (0-3) of the debugging output.  0 is the default, "
"showing only WARN and ERROR messges. 1 (INFO and above) is implied if this "
"option is specified without an argument.  higher values increase the "
"verbosity further"
msgstr ""
"定义调试输出内容的冗长级别。0为默认值，仅显示警告与错误信息。如果未设置此项，"
"将使用数值1(显示提示警告、错误、提示信息)。数值越高，输出内容越冗长。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:223
msgid ""
"override game autodetection.  valid values are: 'Oblivion', 'Nehrim', "
"'Fallout3', 'FalloutNV', and 'Skyrim'"
msgstr ""
"覆盖游戏检测。有效数值"
"为：'Oblivion'、'Nehrim'、'Fallout3'、'FalloutNV'和'Skyrim'"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:227
msgid "add source file references to debug statements"
msgstr "添加源代码信息到调试报告中"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:229
msgid ""
"show mod file CRCs, so that a file's CRC can be added to the masterlist in a "
"conditional"
msgstr "显示插件的CRC，这样文件的CRC将有条件的添加到masterlist中"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:232
msgid "select output format. valid values are: 'html', 'text'"
msgstr "选择输出格式。有效数值为：'html'或者'text'"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:235
msgid "run BOSS without actually making any changes to load order"
msgstr "运行BOSS，但不修改排序"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:237
msgid "sets the proxy hostname for the masterlist updater"
msgstr "设置masterlist更新的代理服务器"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:239
msgid "sets the proxy port number for the masterlist updater"
msgstr "设置masterlist更新的代理端口"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:241
msgid ""
"logs the debug output to the BOSSDebugLog.txt file instead of the command "
"line."
msgstr "将调试报告输出到BOSSDebugLog.txt，而不是显示在命令栏中。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:330
msgid "Checking for BOSS updates..."
msgstr "正在检查BOSS更新..."

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:335 MainWindow.cpp:1026
msgid "You are already using the latest version of BOSS."
msgstr "您正在使用的BOSS已是最新版。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:341 ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:346
#, c-format
msgid "Update available! New version: %s"
msgstr "检测到新版本：%s"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:342
msgid ""
"The update may be downloaded from any of the locations listed in the BOSS "
"Log."
msgstr "您可以从BOSS日志中所列举的下载链接中任选一个下载最新版。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:355
msgid "Release notes:"
msgstr "发行说明："

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:356
msgid "Do you want to download and install the update? (y/n)"
msgstr "您确定要下载并安装该更新？(是/否)"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:362
msgid "No update has been downloaded or installed."
msgstr "未下载或者安装任何更新。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:369
msgid "New installer successfully downloaded!"
msgstr "已成功下载新版安装程序！"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:370
msgid ""
"BOSS will now launch the downloaded installer and exit. Complete the "
"installer to complete the update."
msgstr ""
"BOSS现在将退出并运行已下载的安装程序。您只要运行完安装程序即可更新BOSS。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:384 MainWindow.cpp:965
msgid "Update cancelled."
msgstr "更新已取消。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:401
msgid "BOSS Update check failed. No Internet connection detected."
msgstr "BOSS检查更新出错。未检测到可用网络。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:428 MainWindow.cpp:203
msgid "Please pick which game to run BOSS for:"
msgstr "请选择您要BOSS管理的游戏："

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:434
msgid "Invalid selection."
msgstr "选项无效。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:471 MainWindow.cpp:468 UserRuleEditor.cpp:97
msgid "Updating to the latest masterlist from the Google Code repository..."
msgstr "正从Google Code repository下载最新masterlist...."

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:478 MainWindow.cpp:476
msgid ""
"Your masterlist is already at the latest revision (r%1%; %2%). No update "
"necessary."
msgstr "您的masterlist已是最新版本(r%1%; %2%)，不需要更新。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:481 MainWindow.cpp:480
msgid "Your masterlist has been updated to revision %1% (%2%)."
msgstr "您的masterlist已更新到版本%1% (%2%)。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:487 ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:496
#: MainWindow.cpp:486 MainWindow.cpp:495
msgid "Error: masterlist update failed."
msgstr "错误：masterlist更新失败。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:488 ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:497
#: MainWindow.cpp:487 MainWindow.cpp:496
msgid "Details: %1%"
msgstr "详细信息：%1%"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:493 MainWindow.cpp:492
msgid ""
"No internet connection detected. Masterlist auto-updater could not check for "
"updates."
msgstr "未检测到可用网络。无法检查masterlist的更新。"

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:520 MainWindow.cpp:443 MainWindow.cpp:517
msgid "BOSS working..."
msgstr "BOSS正在排序..."

#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:529 ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:573
#: ..\boss-cli\BOSS-CLI.cpp:612 MainWindow.cpp:536 MainWindow.cpp:591
#: MainWindow.cpp:641
msgid "Critical Error: %1%"
msgstr "严重错误：%1%"

#: ElementIDs.cpp:55 ElementIDs.cpp:70
msgid "Downloading: %1%"
msgstr "正在下载：%1%"

#: ElementIDs.cpp:57 ElementIDs.cpp:72
msgid "Are you sure you want to cancel?"
msgstr "您确定要取消？"

#: ElementIDs.cpp:57 ElementIDs.cpp:72
msgid "BOSS: Updater"
msgstr "BOSS：更新工具"

#: MainWindow.cpp:107
msgid "Error: %1% Details: %2%"
msgstr "错误：%1% 详细信息：%2%"

#: MainWindow.cpp:108 MainWindow.cpp:159 MainWindow.cpp:174 MainWindow.cpp:423
#: MainWindow.cpp:682 MainWindow.cpp:698 MainWindow.cpp:722
#: UserRuleEditor.cpp:109 UserRuleEditor.cpp:120 UserRuleEditor.cpp:136
#: UserRuleEditor.cpp:181 UserRuleEditor.cpp:457 UserRuleEditor.cpp:484
#: UserRuleEditor.cpp:753 UserRuleEditor.cpp:761 UserRuleEditor.cpp:771
#: UserRuleEditor.cpp:779 UserRuleEditor.cpp:903
msgid "BOSS: Error"
msgstr "BOSS：错误"

#: MainWindow.cpp:158
msgid "Error: could not apply translation: %1%"
msgstr "错误：无法加载翻译包：%1%"

#: MainWindow.cpp:173
msgid "Error: The BOSS GUI is already running. This instance will now quit."
msgstr "错误：BOSS GUI 正在运行。当前操作即将退出。"

#: MainWindow.cpp:199
msgid " (not detected)"
msgstr "(未检测到)"

#: MainWindow.cpp:204
msgid "BOSS: Select Game"
msgstr "BOSS：选择游戏"

#: MainWindow.cpp:245
msgid "Plain Text"
msgstr "纯文本"

#: MainWindow.cpp:249
msgid "Last Run"
msgstr "最近一次运行"

#: MainWindow.cpp:250
msgid "2nd Last Run"
msgstr "上上一次运行"

#: MainWindow.cpp:257
msgid "&View BOSS Log"
msgstr "查看BOSS日志"

#: MainWindow.cpp:257
msgid "Opens your BOSSlog."
msgstr "打开BOSS日志。"

#: MainWindow.cpp:258
msgid "&Run BOSS"
msgstr "运行BOSS"

#: MainWindow.cpp:258
msgid "Runs BOSS with the options you have chosen."
msgstr "按上面的设置运行BOSS。"

#: MainWindow.cpp:260
msgid "&Quit"
msgstr "退出"

#: MainWindow.cpp:260
msgid "Quit BOSS."
msgstr "退出BOSS。"

#: MainWindow.cpp:261
msgid "&File"
msgstr "文件"

#: MainWindow.cpp:264
msgid "&User Rules..."
msgstr "用户规则"

#: MainWindow.cpp:264
msgid "Opens your userlist in your default text editor."
msgstr "在系统文本编辑器中打开userlist。"

#: MainWindow.cpp:265
msgid "&Settings..."
msgstr "设置..."

#: MainWindow.cpp:265
msgid "Opens the Settings window."
msgstr "打开设置窗口。"

#: MainWindow.cpp:266
msgid "&Edit"
msgstr "编辑"

#: MainWindow.cpp:269
msgid "&Oblivion"
msgstr "Oblivion"

#: MainWindow.cpp:269
msgid "Switch to running BOSS for Oblivion."
msgstr "对Oblivion运行BOSS排序。"

#: MainWindow.cpp:270
msgid "&Nehrim"
msgstr "Nehrim"

#: MainWindow.cpp:270
msgid "Switch to running BOSS for Nehrim."
msgstr "对Nehrim运行BOSS排序。"

#: MainWindow.cpp:271
msgid "&Skyrim"
msgstr "Skyrim"

#: MainWindow.cpp:271
msgid "Switch to running BOSS for Skyrim."
msgstr "对Skyrim运行BOSS排序。"

#: MainWindow.cpp:272
msgid "&Fallout 3"
msgstr "Fallout 3"

#: MainWindow.cpp:272
msgid "Switch to running BOSS for Fallout 3."
msgstr "对Fallout 3运行BOSS排序。"

#: MainWindow.cpp:273
msgid "&Fallout: New Vegas"
msgstr "Fallout: New Vegas"

#: MainWindow.cpp:273
msgid "Switch to running BOSS for Fallout: New Vegas."
msgstr "对Fallout: New Vegas运行BOSS排序。"

#: MainWindow.cpp:274
msgid "&Morrowind"
msgstr "Morrowind"

#: MainWindow.cpp:274
msgid "Switch to running BOSS for Morrowind."
msgstr "对Morrowind运行BOSS排序。"

#: MainWindow.cpp:275
msgid "&Active Game"
msgstr "当前游戏"

#: MainWindow.cpp:278
msgid "Open &Main Readme"
msgstr "打开说明文档"

#: MainWindow.cpp:278
msgid "Opens the main BOSS readme in your default web browser."
msgstr "浏览器打开说明文档。"

#: MainWindow.cpp:279
msgid "Open &Userlist Syntax Doc"
msgstr "打开Userlist Syntax"

#: MainWindow.cpp:279
msgid ""
"Opens the BOSS userlist syntax documentation in your default web browser."
msgstr "浏览器打开用户规则语法说明。"

#: MainWindow.cpp:280
msgid "Open &Masterlist Syntax Doc"
msgstr "打开Masterlist Syntax"

#: MainWindow.cpp:280
msgid ""
"Opens the BOSS masterlist syntax documentation in your default web browser."
msgstr "浏览器打开masterlist语法说明。"

#: MainWindow.cpp:281
msgid "&Open API Readme"
msgstr "打开API Readme"

#: MainWindow.cpp:281
msgid "Opens the BOSS API readme in your default web browser."
msgstr "浏览器打开API说明。"

#: MainWindow.cpp:282
msgid "Open &Version History"
msgstr "打开Version History"

#: MainWindow.cpp:282
msgid "Opens the BOSS version history in your default web browser."
msgstr "浏览器打开BOSS版本历史。"

#: MainWindow.cpp:283
msgid "View &Copyright Licenses"
msgstr "查看版权许可"

#: MainWindow.cpp:283
msgid ""
"View the GNU General Public License v3.0 and GNU Free Documentation License "
"v1.3."
msgstr ""
"浏览器打开GNU General Public License v3.0和GNU Free Documentation License "
"v1.3。"

#: MainWindow.cpp:285
msgid "&Check For Updates..."
msgstr "检查更新..."

#: MainWindow.cpp:285
msgid "Checks for updates to BOSS."
msgstr "检查BOSS的更新。"

#: MainWindow.cpp:286
msgid "&About BOSS..."
msgstr "关于..."

#: MainWindow.cpp:286
msgid "Shows information about BOSS."
msgstr "显示BOSS相关信息。"

#: MainWindow.cpp:287
msgid "&Help"
msgstr "帮助"

#: MainWindow.cpp:298
msgid "Output Options"
msgstr "输出选项"

#: MainWindow.cpp:302
msgid "Show BOSS Log On Completion"
msgstr "完成后显示BOSS日志"

#: MainWindow.cpp:303
msgid "Display File CRCs"
msgstr "显示文件CRC"

#: MainWindow.cpp:304
msgid "BOSS Log Format: "
msgstr "BOSS日志格式："

#: MainWindow.cpp:312
msgid "Edit User Rules"
msgstr " 编辑用户规则 "

#: MainWindow.cpp:313
msgid "Run BOSS"
msgstr "   运行BOSS   "

#: MainWindow.cpp:314
msgid "View BOSS Log"
msgstr "查看BOSS日志"

#: MainWindow.cpp:321
msgid "Run Options"
msgstr "运行选项"

#: MainWindow.cpp:327
msgid "Sort Plugins"
msgstr "调整排序"

#: MainWindow.cpp:330
msgid "Update Masterlist"
msgstr "更新masterlist"

#: MainWindow.cpp:331
msgid "Perform Trial Run"
msgstr "试运行"

#: MainWindow.cpp:336
msgid "Update Masterlist Only"
msgstr "仅更新masterlist"

#: MainWindow.cpp:340
msgid "Undo Changes"
msgstr "恢复修改"

#: MainWindow.cpp:341
msgid "Undo Level: "
msgstr "恢复级别："

#: MainWindow.cpp:350
msgid ""
"This decides both the format of BOSSlog generated when you click the \"Run "
"BOSS\" button and the BOSSlog format opened when you click the \"View BOSSlog"
"\" button."
msgstr ""
"决定单击\"运行BOSS\"按钮后生成的BOSS日志与单击\"查看BOSS日志\"按钮后打开的"
"BOSS日志的格式。"

#: MainWindow.cpp:351
msgid ""
"The format of BOSSlog this opens is decided by the setting of the \"BOSSlog "
"Format\" Output Option above."
msgstr "从这边打开的BOSS日志的格式取决于上面\"BOSS日志格式\"的设定。"

#: MainWindow.cpp:352
msgid ""
"Runs BOSS, simulating its changes to your load order, but doesn't actually "
"reorder your mods."
msgstr "运行BOSS，模拟修改排序，但不改变mod的顺序。"

#: MainWindow.cpp:404
msgid "Ready"
msgstr "已就绪"

#: MainWindow.cpp:422 MainWindow.cpp:681 UserRuleEditor.cpp:119
#: UserRuleEditor.cpp:135 UserRuleEditor.cpp:180 UserRuleEditor.cpp:902
msgid "Error: %1%"
msgstr "错误：%1%"

#: MainWindow.cpp:443 UserRuleEditor.cpp:92 UserRuleEditor.cpp:127
msgid "BOSS: Working..."
msgstr "BOSS：正在排序..."

#: MainWindow.cpp:477
msgid "Masterlist already up-to-date."
msgstr "masterlist已是最新版本。"

#: MainWindow.cpp:481
msgid "Masterlist updated successfully."
msgstr "masterlist更新成功。"

#: MainWindow.cpp:668 UserRuleEditor.cpp:86 UserRuleEditor.cpp:473
#: UserRuleEditor.cpp:495
msgid "BOSS: User Rules Manager"
msgstr "BOSS：用户规则管理工具"

#: MainWindow.cpp:697 MainWindow.cpp:721
msgid "Error: \"%1%\" cannot be found."
msgstr "错误：找不到\"%1%\"。"

#: MainWindow.cpp:733
msgid ""
"A \"one-click\" program for users that quickly optimises and avoids "
"detrimental conflicts in their\n"
"TES IV: Oblivion, Nehrim - At Fate's Edge, TES V: Skyrim, Fallout 3 and "
"Fallout: New Vegas mod load orders."
msgstr ""
"         “一键”调整MOD顺序，帮助用户优化并减少MOD间的冲突，当前支持的游戏"
"有：         \n"
"TES IV: Oblivion, Nehrim - At Fate's Edge, TES V: Skyrim, Fallout 3 与 "
"Fallout: New Vegas。"

#: MainWindow.cpp:939
msgid ""
"The automatic updater will download the installer for the new version to "
"this BOSS folder.\n"
"\n"
msgstr ""
"自动更新工具将下载最新安装程序到此文件夹中。\n"
"\n"

#: MainWindow.cpp:940
msgid ""
"It will then launch the installer before exiting. Complete the installer to "
"complete the update."
msgstr "退出之前将运行安装程序。您只要运行完安装程序即可更新BOSS。"

#: MainWindow.cpp:942 MainWindow.cpp:944 MainWindow.cpp:948 MainWindow.cpp:956
#: MainWindow.cpp:966 MainWindow.cpp:972 MainWindow.cpp:981
#: MainWindow.cpp:1085
msgid "BOSS: Automatic Updater"
msgstr "BOSS：自动更新工具"

#: MainWindow.cpp:944
msgid "Automatic updater cancelled."
msgstr "自动更新已取消。"

#: MainWindow.cpp:948
msgid "Initialising download..."
msgstr "正在初始化下载功能..."

#: MainWindow.cpp:956
msgid ""
"New installer successfully downloaded! When you click 'OK', BOSS will launch "
"the downloaded installer and exit. Complete the installer to complete the "
"update."
msgstr ""
"新安装包已成功下载！单击“确定”，BOSS将运行安装包并退出程序。您只要运行完安装"
"程序即可更新BOSS。"

#: MainWindow.cpp:971
msgid ""
"Update failed. Details: %1%\n"
"\n"
"Update cancelled."
msgstr ""
"更新失败。详细信息：%1%\n"
"\n"
"更新已取消。"

#: MainWindow.cpp:980
msgid ""
"Update failed. Details: %1%; %2%\n"
"\n"
"Update cancelled."
msgstr ""
"更新失败。详细信息：%1%; %2%\n"
"\n"
"更新已取消。"

#: MainWindow.cpp:991
msgid "BOSS: Settings"
msgstr "BOSS：设置"

#: MainWindow.cpp:1037 MainWindow.cpp:1049
msgid "Update check failed. Details: %1%"
msgstr "检查更新失败。详细信息：%1%"

#: MainWindow.cpp:1043
msgid "Update check failed. No Internet connection detected."
msgstr "BOSS检查更新出错。未检测到可用网络。"

#: MainWindow.cpp:1060 MainWindow.cpp:1066 MainWindow.cpp:1074
#: MainWindow.cpp:1091
msgid "BOSS: Check For Updates"
msgstr "BOSS：检查更新"

#: MainWindow.cpp:1073
msgid ""
"Update available! New version: %1%\n"
"The update may be downloaded from any of the locations listed in the BOSS "
"Log."
msgstr ""
"有可用更新！新版本：%1%\n"
"您可以从BOSS日志中所列举的下载链接中任选一个下载最新版。"

#: MainWindow.cpp:1084
msgid "Failed to get release notes. Details: %1%"
msgstr "无法获取发行说明。详细信息：%1%"

#: MainWindow.cpp:1090
msgid ""
"Update available! New version: %1%\n"
"Release notes:\n"
"\n"
"%2%\n"
"\n"
"Do you want to download and install the update?"
msgstr ""
"Update available! New version: %1%\n"
"发行说明:\n"
"\n"
"%2%\n"
"\n"
"是否下载并安装此更新？"

#: SettingsWindow.cpp:41
msgid "Standard (0)"
msgstr "标准(0)"

#: SettingsWindow.cpp:42
msgid "Level 1"
msgstr "级别 1"

#: SettingsWindow.cpp:43
msgid "Level 2"
msgstr "级别 2"

#: SettingsWindow.cpp:44
msgid "Level 3"
msgstr "级别 3"

#: SettingsWindow.cpp:48
msgid "Autodetect"
msgstr "自动检测"

#: SettingsWindow.cpp:86
msgid "Default Game:"
msgstr "默认游戏："

#: SettingsWindow.cpp:90
msgid "Language:"
msgstr "界面语言："

#: SettingsWindow.cpp:93
msgid "Check for BOSS updates on startup"
msgstr "启动BOSS时检查更新"

#: SettingsWindow.cpp:94
msgid "Use User Rules Manager"
msgstr "使用用户规则管理工具"

#: SettingsWindow.cpp:95
msgid "Close the GUI after running BOSS"
msgstr "排序完成后关闭GUI"

#: SettingsWindow.cpp:97
msgid "Language settings will be applied after the BOSS GUI is restarted."
msgstr "* 界面语言的修改必须重启才能生效。"

#: SettingsWindow.cpp:106
msgid "Proxy Hostname:"
msgstr "代理服务器："

#: SettingsWindow.cpp:109
msgid "Proxy Port Number:"
msgstr "代理端口："

#: SettingsWindow.cpp:112
msgid "Proxy Username:"
msgstr "代理用户名："

#: SettingsWindow.cpp:115
msgid "Proxy Password:"
msgstr "代理密码："

#: SettingsWindow.cpp:127
msgid "Debug Output Verbosity:"
msgstr "调试输出冗长程度："

#: SettingsWindow.cpp:130
msgid "Include Source Code References"
msgstr "包含源代码信息"

#: SettingsWindow.cpp:131
msgid "Log Debug Output"
msgstr "输出调试日志"

#: SettingsWindow.cpp:136
msgid "General"
msgstr "常规"

#: SettingsWindow.cpp:137
msgid "Internet"
msgstr "网络"

#: SettingsWindow.cpp:138
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

#: SettingsWindow.cpp:142
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: SettingsWindow.cpp:143 UserRuleEditor.cpp:261
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: SettingsWindow.cpp:154
msgid "The output is logged to the BOSSDebugLog.txt file"
msgstr "调试报告输出到BOSSDebugLog.txt中。"

#: SettingsWindow.cpp:155
msgid "Adds source code references to command line output."
msgstr "添加源代码信息到命令栏输出。"

#: SettingsWindow.cpp:156
msgid ""
"The higher the verbosity level, the more information is outputted to the "
"command line."
msgstr "冗长级别越高，输出到命令栏的内容越多。"

#: UserRuleEditor.cpp:85
msgid ""
"The User Rules Manager requires the BOSS masterlist for %1% to have been "
"downloaded, but it cannot be detected. Do you wish to download the latest "
"masterlist now?"
msgstr ""
"用户规则管理器的运行需要先下载游戏%1%的masterlist才能运行，但当前未检测到该文"
"件。是否马上下载最新版的masterlist？"

#: UserRuleEditor.cpp:92 UserRuleEditor.cpp:127
msgid "Initialising User Rules Manager..."
msgstr "正在初始化用户规则管理工具..."

#: UserRuleEditor.cpp:108
msgid ""
"Error: No internet connection detected. Masterlist could not be downloaded."
msgstr "错误：未检测到可用网络。无法下载masterlist。"

#: UserRuleEditor.cpp:150
msgid "before"
msgstr "早于"

#: UserRuleEditor.cpp:151
msgid "after"
msgstr "晚于"

#: UserRuleEditor.cpp:155
msgid "top"
msgstr "群组顶部"

#: UserRuleEditor.cpp:156
msgid "bottom"
msgstr "群组底部"

#: UserRuleEditor.cpp:195
msgid "Rule Editor"
msgstr "规则编辑器"

#: UserRuleEditor.cpp:198
msgid "For"
msgstr "对象"

#: UserRuleEditor.cpp:202
msgid "Sort Item"
msgstr "排序对象"

#: UserRuleEditor.cpp:205
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: UserRuleEditor.cpp:211
msgid "Insert at the"
msgstr "插入到"

#: UserRuleEditor.cpp:213
msgid "of"
msgstr "群组："

#: UserRuleEditor.cpp:221
msgid "Replace existing messages"
msgstr "替换已存在的信息"

#: UserRuleEditor.cpp:225
msgid "Default Plugin Messages"
msgstr "插件默认信息"

#: UserRuleEditor.cpp:245
msgid "Installed Plugins"
msgstr "已安装的插件"

#: UserRuleEditor.cpp:246
msgid "Masterlist"
msgstr "masterlist"

#: UserRuleEditor.cpp:253
msgid "Create New Rule"
msgstr "新建规则"

#: UserRuleEditor.cpp:254
msgid "Save Edited Rule"
msgstr "保存修改的规则"

#: UserRuleEditor.cpp:255
msgid "Delete Rule"
msgstr "删除规则"

#: UserRuleEditor.cpp:257
msgid "Move Rule Up"
msgstr "上移规则"

#: UserRuleEditor.cpp:258
msgid "Move Rule Down"
msgstr "下移规则"

#: UserRuleEditor.cpp:260
msgid "Save and Exit"
msgstr "保存并退出"

#: UserRuleEditor.cpp:280
msgid ""
"Messages must be entered in the correct format. See the User Rules Readme "
"for more information."
msgstr "信息必须以正确的格式输入。更多信息查看Userlist Syntax帮助文档。"

#: UserRuleEditor.cpp:456 UserRuleEditor.cpp:483
msgid "Rule Syntax Error: %1% Please correct the mistake before continuing."
msgstr "规则语法错误：%1% 请调整错误再继续。"

#: UserRuleEditor.cpp:472
msgid "Are you sure you want to save your changes to the selected rule?"
msgstr "您确定要保存对所选规则的修改？"

#: UserRuleEditor.cpp:494
msgid "Are you sure you want to delete the selected rule?"
msgstr "您确定要删除所选规则？"

#: UserRuleEditor.cpp:572 UserRuleEditor.cpp:591 UserRuleEditor.cpp:860
msgid "User Rules Manager"
msgstr "用户规则管理工具"

#: UserRuleEditor.cpp:607
msgid "No mod is specified to sort relative to."
msgstr "没有定义排序参考对象。"

#: UserRuleEditor.cpp:609
msgid "Cannot sort a plugin relative to a group."
msgstr "无法定义插件的排序参考对象为群组。"

#: UserRuleEditor.cpp:612
msgid "No group is specified to insert into."
msgstr "未定义要插入的群组。"

#: UserRuleEditor.cpp:614
msgid "Cannot insert into a plugin."
msgstr "无法插入到插件中。"

#: UserRuleEditor.cpp:618
msgid "Cannot add messages when none are given."
msgstr "无法添加空白信息。"

#: UserRuleEditor.cpp:621
msgid "No rule mod is specified."
msgstr "未定义规则对象。"

#: UserRuleEditor.cpp:625
msgid "No group is specified to sort relative to."
msgstr "没有定义排序参考对象。"

#: UserRuleEditor.cpp:627
msgid "Cannot sort a group relative to a plugin."
msgstr "不能设置群组的排序参考对象为插件。"

#: UserRuleEditor.cpp:629
msgid "Cannot insert groups."
msgstr "无法插入群组。"

#: UserRuleEditor.cpp:632
msgid "Cannot add messages to groups."
msgstr "无法给群组添加信息。"

#: UserRuleEditor.cpp:635
msgid ""
"The rule mod is not being sorted nor having its attached messages altered."
msgstr "规则对象未排序或者没有捆绑信息未修改。"

#: UserRuleEditor.cpp:752
msgid "Rule Syntax Error: Cannot sort a plugin relative to a group."
msgstr "规则语法错误：不能设置群组的排序参考对象为插件。"

#: UserRuleEditor.cpp:760
msgid "Rule Syntax Error: Cannot insert into a plugin."
msgstr "规则语法错误：无法插入到插件中。"

#: UserRuleEditor.cpp:770
msgid "Rule Syntax Error: Cannot sort a group relative to a plugin."
msgstr "规则语法错误：不能设置群组的排序参考对象为插件。"

#: UserRuleEditor.cpp:778
msgid "Rule Syntax Error: Cannot insert groups."
msgstr "规则语法错误：无法插入群组。"

#: UserRuleEditor.cpp:871
msgid ""
"The rule sorting the unrecognised plugin \"%1%\" has been disabled as the "
"plugin is now recognised. If you wish to override its position in the "
"masterlist, re-enable the rule."
msgstr ""
"因插件\"%1%\"已经可以识别，现在禁止该插件的排序规则。如果您希望修改该插件在"
"masterlist的位置，您可以重新开启该规则。"

#: UserRuleEditor.cpp:872
msgid "BOSS: Rule Disabled"
msgstr "BOSS：规则已禁止"
